點發展呢度好？

淨係得討論區文章夠唔夠吸引力維持人流同討論？
定係都要資訊頁面推廣話題？

可以學廢登咁上面有產品新聞(繕稿)
多啲嘢睇又唔影響留言質素 (又有錢收)
內容叫個客自己寫, 唔駛出人手

不過而家連仔班底應該忙到仆街